[Telegram] 多嘴人士集中地

歡迎多嘴既你地 可以禁下面條Link睇下我地既簡介先

入親tg group都係小圈子 ，狗公，收兵